邊度有switch買？

問過各大電器舖都冇？
斷曬貨

各大藍店

紙紮舖

有部全新，得一隻Game, 炸彈人,有冇興趣？我照返我買既價賣俾你

謝巴打，但成已經買左la.

你傻撚左？